[IOS/AN]真三國無雙斬（8）召喚LIHKG小隊團長

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔?屬都會勁過其他武將?屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個?&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔?屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人[/quote]

PAGE3
[quote]裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

推

無人

留名

小隊團長,ME下個禮拜去玩,靠你開副本啦

New post lm

岩岩先留意到個POST TOPIC打少左個5字

屌係WO

唉

運帝喎

黑仔個一次半次,我地就紅得個一次半次

係 大叔好冇說服力

中左無敵BUG,香香成場都無死

臥龍世界第一

今生因你痴狂,此愛天下無雙
人呢

post 8

寸王又黎料

垃圾驚有8個POST都唔錯架啦,好過天堂2

係喎做乜變左8

其實天2應該仲有好多人玩架
賣晒電視廣告咁好把炮架

Liu Bei有得五突升得?
無專食撚咗
有無升咗佢嘅人俾啲評價佢?

升啦

咁佢同馬超比邊個勁?

開左咩

呢度徐庶黨比較多, 因為專武勁
大耳為人詬病就係專武技廢

利申4突左大耳係8-9升緊, 拎緊6星專堅壁
一直覺得佢好用, 技組算靈活
無雙技...哈! 華爾街連登 就一般, 企係度鳩斬

點解會係馬超
敏隊同技隊..

只能答你
比專武技, 馬超完勝 破甲啊

一隻技角一隻敏角

未買，有冇多啲警世圖

唔好買

其中一個飾品箱係之前儲落

30個0卷

抽左3-6星卷20幾張最叻係抽到孫策同龐統 屌

咁我留元寶了

仲想點!

LIHKG8收人

我抽晒垃圾

20幾張兩隻原五你仲想點？

冇咩想點

我發覺啲卷真係儲埋一堆抽會好好多

開箱中原5卷 抽中龐統...
再抽一張普通5星卷 又係龐統
一隻肥都冇

差修8-10最後一粒星
聽日打埋去

又係依啲扮慘
事實係曬命嘅attention seeker

完全冇曬命既意欲大佬，呢兩隻野有乜好曬又唔係勁
可能你會覺得有好過冇
你覺得我係曬命咪skip囉
咁都叫attention seeker 我日日係到留言啦大佬

夜更大佬娜姐點會係曬命，好似你冇水曹添喎

咪就係 仆街宜家比人話番轉頭曬命
係咪曬自己冇水曹

20張3-6兩張原五
重要話最叻係

唔通話我好屎呀 最冇運果次就係咁，中左呢兩隻原５，你咪又屌鬼

呢3個字有咩問題
抽廿幾隻最好係呢兩隻，其餘都係銅底銀底
咁唔係最叻係呢兩隻咁係咩？

咪係 如果我講話好唔好彩呀，廿張中呢兩張咁樣唔係仲寸咩
講真其他人見我講抽中孫策龐統都唔會覺得我曬命囉
因為呢兩隻野都唔勁 曬黎做乜鳩

要你喊苦喊忽課撚到破產咁乜柒都冇就唔係曬命囉，Ｄ人真係好敏感

我真係已經成撚日都喊苦喊忽課撚左勁多都冇水曹

咁就冇人話你喇
每日一抽中原５＜—合出黎既人會話你曬命
合原５出黎既人＜—用卷中既人會話你曬命
用卷中原５既人＜—課３８蚊儲十抽既人會話你曬命
課３８蚊儲十抽中原５既人＜—重課人士會話你曬命

沒完沒了

祝融活動由頭刷到尾
開左三百幾個金箱然後全刷銀箱
一張原五都無得幾張原四
我係咪要離開呢個post避難

我都冇原五
加埋500個箱原四都係得3張 係咪都叫曬命

你咪3-6星卷抽中原五囉

好囉我曬命囉咁

不嬲覺得曬命唔緊要
唔好串咪得
你咁強調自己唔係好運人地睇落咪passive aggressive
總有大把人唔好運過你

一個強調自己唔係曬
一個覺得你係曬
個個人睇法唔同都好嘈

你岩
所以完左佢

刷落修7-8同普8-9掉箱差唔多機率
所以睇能力&睇要武器/防具刷就得

不過普8-9好似好少跌4星肥

真係慘
儲左400幾個箱得一碌5星卷
講句抽廿幾張3-6卷咁岩抽到唔想要既原5
而左課左唔知幾多都追唔到真命天子既塞巴
都比人話係係度刷存在感
我即刻覺得我係零

btw 早晨
我昨日都合到孫策呀

昨日大耳掛左兩SET 普8-9, 箱得個幾個
今日換香香掛修7-8, 頭幾場就連出
你地係咪都係掛修7-8多啲?

夾硬比左銅戒香香, 都係唔多夠防

我而家先１０９個箱。。。４００幾個咁勁既

佢好似儲左成個活動先開

原來宜家冇加倍.. 柒左
落街食個早餐返黎先掛

BTW 佢d 係祝融箱呀

你109個七夕箱, 都好掛得下喎

今次d箱好似個個差不多樣

佢打好友ＢＯＳＳ又有嘛好過上次好多

屌打左150體8-9 得一個箱

個箱真心出廢嘢

我平圴一條體力一個箱

廢到喊，同埋好友boss係咪調低左，每五場出去睇一睇，都係冇架喎

其實個箱都暗示左啦
開果個箱既樣 係1-2箱武器箱既樣黎
上次祝融就....

係咩 ？
想表示下個專武飾品係要好撚多嘢？

我每次掛20場普8-9
平均出2-4個箱
上面講到百幾體先一個真定假

非洲得黎真係好非洲
btw 普8-9我掛80個包得3個箱
岩岩開始掛修7-8試下

昨日合法寶又全炒, 搵返D外快先

我都未見到好友波士..
定係啲好友已經棄晒唔駛刷錢

幾百體得三個箱咁誇張
你肯定每場都有三星?

暫時掛落咩難度掉落率都差唔多咁
不過開出黎既野差過祝融銀箱
係咁比一堆包即係叫我再掛過

唔好玩啦
唔三星都掛既只存在3-5

我唔洗要武將卷 比突破箱我就夠

D箱出親都係武器 防具

我要一把5星專武谷徐庶把專上6星

咁姐係中大獎

七夕箱開落真係麻麻地

今日啲人係咪去晒美食展

今次掛7-8出左五個箱
唔通修羅機率高啲

80lv 金卷又中二哥
我要三弟呀屌你

我出飾品箱多

開始摸熟點用水曹,但得2突

好想洗多0.5%暴擊 就有50%啦

合到本靚野

想請問一下，個1500元寶活動箱買唔買得過？

No

掛機專用

試下轉用金色玄武印,加成10%爆擊

3 COIN先打8-9,平時都係打返7-8算,升下隻DODO

但8-9易出箱D

突然覺得join個同樂會好撚毒，到時一定大把毒撚同呀叔，我呢個妹妹仔點算好

我係覺得兩邊都好少
岩岩修7-8, 8X包跌左6個,
同樣包多過昨日係普8-9.... 都是運

仲要開啲野普遍都冇祝融箱咁爽

係咪唔滿意呀

巴打8X包定8X體，如果8X包你好黑喎

原來係咁樣
佢上面係個包ICON, 係80個包, 80/36
即係你講既80體, 即係4個高包

扯左

cls一去到勁撚多人影相我諗住好casual

係咪傳說中既肥關平版趙雲

小喬唔夠高要著對mk鞋

好撚毒，想走

係邊的。我唔毒 想去

圖呢屌你圖呀圖呀

用左就60幾了 不過攻少左好多

要抽中先有

有d out-fo， 仲未開始冇嘢好影

其實去有咩送

達哥鳩毛

有冇去左既巴打同呢位巴打相認

好多毒撚，都係不了

有冇csl巴打打算課金

索女

達哥

今日會肯講協力啦掛

講你聽冇

重點

死左條心

IP都唔洗CHECK都知你係邊個
利申無去

雅巴隻六突呂布準備升天了
第一隻改動既應該係佢

我有4突

終於肯改？source?

條片入面話會對呂布作出優化

btw 唔好屌我用優化 字幕係咁打

其實IT層面一向用優化...
但如果針對人物既話係用能力提升咁上下

btw唔係重點

啱啱辛辛苦苦打上修8－3
拎咗通關基金有15000
50抽得隻金關銀屏
開始玩到越嚟越躁
我屌你老母

屌你呀你係咪block撚咗我先睇唔到

tks bro
岩岩睇完條片 感覺唔錯
係唔知幾時肯出

做咩咁睇唔開

出左街唔想曬data麻
btw岩岩都睇完

舊時裝系統收皮 新時裝同專武類似 但係又整唔切全武將 要分patch出

好似話會有新合作 真係

佢寫明協力，最快今月中出 你

你唔係諗住咁撚勁 1次過出晒所有武將呀嘛

唔錯

出席完活動

哇好似都幾多BRO有去

中出

由您講解比我地聽

坐後面乜柒都睇唔到
好似話改強呂布同出協力

出協力就會add晒連登仔做好友先

協力就真係正 一齊刷下副本咁就仲正

其實講左幾個月

幫會戰出未

有片唔睇，拖出去斬啦

其實要有期望會開心啲

而家登入睇公會個註解就想笑
講撚左幾耐

會打哂好友boss

協力好似有生存模式
主持人西瓜話八月中出協力
可能講緊下年掛

八月中即係現㗎

有無手足要香港itunes卡課金
之前玩其他game 買落 依家棄左game
多左$1700 iTunes 有無手足接收
$1500
荃灣線交易

斬啦

係咪香港地區課金特別多
所以專登拍片比香港玩家

可能十鳩幾廿萬年前錄

完左個講解即刻比你更新啦

下年

我想八月中出個西瓜多d

有冇講打pvp平衡問題

無

唔明 , 要修改d咩? 之前改過1次 防同生命值比例

求幫忙

一日未出協力，都唔會俾滴屎汁佢

btw
邊條粉腸諗得出現場遊戲三隊隊伍組得咁唔公平
兩隊有60王元姬
另一隊得60蔡文姬同貂蟬

咁當然最好 分patch出 到時未出個啲咪會俾出左個啲屌打一排

咁佢話出唔切都冇計

唔改對我來講都係好事來既

好心fufu隊班友出去玩都諗好點放啦，玩文g放呂仔頭，俾我即場升星咗隻呂仔

如果力隊天生技可以解異常狀態
技隊盾少一秒我覺得會公平啲

您又講得幾好

我個人覺得第八章用力隊幾好過

下？
呂布隊長技加攻喎
你唔係以為佢比你即場升丫？

我二突單眼 一突張飛 關銀隊長
攻係9500同8500左右 都打到去困8 7

唔錯喎真係又

講真就算六星呂布咪一樣唔夠王元姬快
人地普攻清完兵下個stage
你仲慢慢斬緊

力隊中異常狀態時間減半/機會率減半都ok

應該簡單D, 力隊同技隊調轉技就得

搵人建議比雙兒

解異常狀態幾好
不過下秒又會比人冰返

起碼解左之後出到技先 力隊出到技已經差好遠

現㗎技隊無撚敵 水曹 周do都

冰完等技隊行埋黎先爆
伏鳩佢

拎拎課月包都好喎

正解...力隊打pvp真係好慘

如果係盾反射
可以反傷100% 一秒又如何？

屈左啲喎
咁即係無敵再加反傷
招都唔洗出

即解debuff會好好多
反傷冇用 都係被控住

反傷5倍點睇

BTW完場有人話想見雙兒我真係笑左出黎

Funny

想見個男人 好咩

始終8-5同8-9都係差1分半個粒星

三經

如果水屬做主將大家多數打邊關？

8-9

月費未到期,我記得元寶好似可以買30$咁買
拎去買先

試試先，唔該曬
隻布仔終於80

睇真D原來要買600$野先送3000元寶,咁唔整了

我曹同張遼掛89都好易死

邊度有講 咁都係不了

見到了 下面啲字細到呢

直到改強 , 仲係1隻 布仔都無 好事定壞事

都唔知幾耐之後先會改到

你都唔係用力隊唔係咩
btw終於肯改番好d舊將

下? 我隻布仔己經世界第一
仲要改強, 咁變宇宙第一嫁啦

第一次贏無敵力隊,仲要岩岩好5連左

拜定先

咁我本身都有 3突關羽 同 關銀平 張飛
要轉都可以玩下力隊 , 同埋遲d gay絆都改強

真係唔該灑話自己係妹妹仔既玩家去個個咩會套料
但最後每個玩家係咪送一張原5加突破卷

改強gay絆咁好
改布仔順手改埋關銀平招舉石好wor
兩條友都係舉手帝

應該改埋做護士關銀平
空姐王元G

大叔你打機定打j

冇左d部首 睇錯關平

我係到諗邊撚個咁重口要睇關平護士服

係未痴線嫁你地
幻想關平著護士裝

4連勝撞到near爸
俾你用隻郭嘉狗咁撚 我隻策仔幫你r痕

一路打機一路打j

原來你黎

紅旗都撞到 連登巴打 , 我對你唔住

打親都曹司周
好悶

比你見到無敵力隊仲崩潰

好彩有得開窿，見原四卷仲諗住有夏侯

遇到技隊曹周劉真係好難打
力隊的辛酸其他人不會懂

btw 4P就唔同講法, 鬥執雞

力隊1V1最勁

邊到係
曹基本上係無傷殺1隻
3隻輪住開盾 都唔知點打

無敵力隊見過未

最接近目標既一次
射歪唔係水曹
繼續突火曹

加油巴打

成日無上過黎

留明先

可能未遇過高手無敵力隊
其實冇想像中咁難打
計下時間 中無敵就走/換人貪一秒半秒
5秒後再埋身

即係孫權隊長?

隊長再加專武
其他多數搭木關 曹仁

如果陳宮同Liu Bei各有得5突
升邊個先
無乜方向

睇黎下期六合彩 要買
Ps 2張原5 都係用銀底名將肥合成出黎

呢個星期起碼合左 60-70隻 , 無隻名將

咁係孫權隊勁
唔係力隊勁
btw 1p1場細 走位有啲麻煩

玩左咁耐都係合到過2隻名將

豬腳

終於做返1次運帝

我只係想合多3隻金徐庶

俾多隻你 仲得了

比多隻我我就唔撚打修8-10了

我淨係合過王元雞同岩岩隻火曹

都係中唔到想中既

中小霸王

豬扒都係肉呀

1隻原5都未合過

兩隻銀孫權合成,出左隻5星銀孫權

我中甘寧

運帝

合過3隻

痴線 134個箱得5張普通4-6星卷

今次活動睇黎都算易拎箱
過左2-3日就個個都拎百9幾個箱黎開

成班運帝又發功

升返隻水關即刻三星
不過屌你老母呀又比晉卷我戇撚鳩

燒加流血?

Yes

竟然8-10係最後一關3星
分半鐘個D關用曹衝過,1?

係呀 我之前全部關用全技隊打
係8-10換隻水關燒人

岩岩發現左肥豬既秘密

原來佢對死人眼 唔識眨

好出奇呀?
你幾時見過死人識眨
2017年啦
一早死左啦
拎人條屍出黎玩仲怪人地唔識眨眼

依家77LV 得番3日
睇怕都沖唔到上去80

之前我祝融金箱平均120個開到一張原5 ，10張4-6*

依家七夕箱差唔多170都未見原5，得3張4-6*

出嘅數量仲要少成半
都唔明點解有人話呢個好過上次
上次銀箱每30開一定有啲武將卷
但今次30開未必有1張4-6*卷

有人好D有人差D
咪又係機率, 有咩咁出奇?

未就係講緊機率低囉

p.s. 唔通好似之前個打金活動都唔可以話佢機率低, 而要話因為運氣差呀?

岩岩開17個都有兩張4-6星卷

明明講緊今次七夕箱同金銀箱既比較
你又講到數量少之餘出既野仲差左, 咁我咪話一向都係機率問題同埋有人好左有人差左囉

都唔知你up乜柒

我都冇諗過紅旗會撞到你呢d變態佬

明明又係你自己講唔明做咩有人話好左
回撚左你只係機率 七夕箱有人已經開到好野 有d仲食緊屎
無撚啦啦又話一樣機率低 講緊乜撚野呀

好撚高興終於打贏左

有冇咁難明呀
未就係講緊今次對比上次個箱開嘅野
今次呢個箱差過上次個箱囉

是但你啦, 你話咁就咁啦下
開到好野實話易
開到唔好實話難
如果剩係話一切都運氣, 咁所有野都唔需要討論

我係想指出對比黎參考
開100個祝融VS100個七夕

p.s. 總結: 今次七夕唔需要太狂刷

挑真係 睇緊波都有笑話

頂我要夏侯呀⋯⋯

lihkg8 有幾個6x lv 1個星期起馬有2-3日都係0貢
咁辛苦開GAME捐4000蚊都無時間不如唔好玩啦

其實可能人地真係冇玩了
岩岩Ｌ６我都係自己爆元寶拎令牌

同意，啱啱又開30個
一張卷都無

琴日收齊人 希望情況有改善

開副本要幾多元寶?
如果開斷橋個關三星過關起碼有7牌, 打2-3次就算唔夠人打都夠每日換包

我係啱啱加入果個 想問我地有無wtaps grp果類

都唔知係無人掛3經
定係 D人癲到鋪鋪清好友
定係 好友BOSS機率低左

仆街 我每幾鋪彈一彈出去 個LIST都係吉

我經常見到D BOSS 得返幾分鐘都無人打

我好友名單 2日唔ON就會刪

有時候唔㩒入軍團永遠都唔知幾點先可以開箱攞令牌 次次打都唔夠戰役點

自從出左掛箱之後就差唔多每日都好忟水

日日咁刷隻香香都80埋,一陣要轉隻5突 60LV小霸王黎掛 本來無諗住升佢..

有冇人掛到困8-9??

攪咩成日嘈

推post大法

男人老狗嘈完訓醒就冇事啦

60lv掛唔掛到7-8
定係5突左就ok

4500防應該都幾夠用??

睇下咩裝
我3突3500防先穩掛

我之前隻dodo 4突60lv有3500防都廿場會死4－5次，要升高d lv先開始穩陣 定真係純粹唔好彩先死得多

冇計
雖然我知你好勤力, 就黎追過我D分
BTW, LIHKG8收人

夠防就得啦應該，最多刷慢d
打算除左哩套裝比佢刷全部屬都有加防

我掛7-8 隻香香同dodo都就快升爆
我都想轉火曹掛，都係幾突60lv未升過

火曹好易掛,個時未有水曹都係用火曹輕鬆掛

又MISS左半個3經
今翅啲箱真係刷既動力冇咁高
箱唔多, 料又鳩屎

一直修7-8同普8-9互換掛,
大耳就黎冇得升, 要諗定下隻
如果惇哥, 要幾突先幾攻防先刷到8-9普

最緊要夠4500防 我4突冇流血都輕鬆掛
我諗3突應該都夠做

哇哇哇

終於有二哥

恭喜～真係幾難得

難得唔係龐統，你知唔知我開嗰下又見倒綠色有幾驚

我儲到１６９個，死都唔開住！

169個

可以幻想１６９張原５卷

有二哥可以打修8-10

火曹真係易掛 水曹掛78 89都易死

呂布會大改
所有技都會換哂

一早估到

一隻金布都冇，勁我就好葡萄

班台仔要高潮了 佢地人手一隻以上
不過呢到好多巴打都係

下個月曹操大改

係
出曹操時裝應該

幫主洗唔洗考慮下清完人上巴哈收人
巴哈都好多香港人

唔知會勁成點呢布仔

好彩我都留左幾隻

又升一本

LIHKG收多1個人 , 每日捐錢 + 打副本
齊4箱+副本箱

玩左咁耐 6星石全部都係抗暴黎
係我黑仔定係抗暴係易出d ??

岩岩出個時抗暴石易出好撚多 係依家先平衡番啲
我法寶抗暴有兩粒添

尋日已經有片錄埋，宜家先再講會唔會old news咗d

因為old news is so 唔識串

5突

連續合左2張水關 , 歪小小得唔得

係未姐係想合火關 ？

相認

btw 巴打你啲旗同包

旗仔我一有就食 唔想眼冤
包就方便掛機者 利申懶人

完全無好友boss，好慘

冇好友 點會有好友boss

生命

好感動 唔知洗左幾多百枝

開七夕箱到而家都係經驗丹
錢
同包

經驗丹一開就幾十粒

俾人屌都要曬下，普通卷中二哥

比魯叔食晒來合英

未試過儲到500粒 痴撚線

第一次真係合到一隻周dodo

跟隊

大叔又做運帝

關公機率爆升?

我都想中多隻3突

仆佢臭街成日比單眼我
我唔想再要呀

鬼叫你成日對住女仔單眼

除左掛箱呢排仲可以有咩搞

開箱算唔算

聽落都覺悲哀
呢排我連礦都懶得搶

你太勁
等緊人地升喱

真心冇野做

我呢排都係咁中單眼
合左一隻跟住抽卷又出左一隻，但已經突爆左

總覺之後會出 藍色 綠色既突破星星

佢真係敢出我即棄

其實下年都應該真係會出

出藍星綠星既話真係痴線

佢出d新英玩下好過啦
同埋力敏技真係要平衡
三個互克就ok
好似包剪揼咁

技剋力, 力剋敏, 敏剋技
技=法師
力=戰士
敏=遊俠
咁樣又幾過癮

一早應該係咁
降低隊長技威力
加強基伴系統加乘
就可以唔洗每隊都曹操香香關銀

關二哥換單眼

Deal
送夠半打比你

咩話 呂布會大改？

今日好似二哥up

要解埋諸葛飾品，咁樣先過到
都唔知點打後面個d

冇啦啦合多隻張遼 可以6突埋

8章 20星卷

2突呀喂

笑定先

屌你老母呀

本身諗住笑
覆完f5後...

屌200箱都冇原5
金箱既話2張都嚟啦

係咪金箱時嗰3張用晒我啲運

得啦得啦唔洗兩三句唔埋就提金箱原五既

勝利畫面香香係咪耐過關羽？

日刷夜刷乜撚都無

我連原四都中唔到

大家都係DODO
因乜解究姓陸既廢咁多
電腦掛7-8 四千七防都會死

日日刷,日日合,一早3000金就10連抽,都只係想要木徐庶

依排日日刷到成千幾分貢獻
日日合月英關平
見就黎升爆力隊技隊拎3000抽左野
又得2星原三金 6星都冇張
依隻驚冇運真係屎都冇得你食

自從我開完張臥龍後都冇點再好過

自從我開完張肥許後都冇點再好過

我直頭衰到好似有3張活動原5卷都中孫策

集中d 都唔係壞事呀
一陣又話改強策仔

孫策都玩得下既
你練水香香囉

三隻孫策咪即係叫人強化敏隊
棄香香呀

不了主力玩技隊
而家D關卡咁鬼變態
又要90%血又成堆弓手亂射又要1分半鐘
無技隊盾玩條毛

我敏隊都要閃
可惜我又無水曹水司囉

其實陳宮係咪除左打PVP外
打關已經唔係好夠力去打呢

值唔值得升

手頭上一件6星金 都無

早幾日合左件 5星金雙攻血

係唔係應該留埋依件先

你應該諗係唔係應該擴倉而唔係留唔留

升,存齊3本金色雙攻法寶先再算

升然後用寶石升上去

其實仲頂到 哈哈
刷20場有時未爆

儲儲下一堆金就唔夠架喇

我3張活動係廢老
巴打加油 我都仲差隻徐

打咁耐
我6星張遼6星香香
用埋等埋無双技
都過唔到修8-9
一來衰起D寶石度
二來衰起唔係全金修品
三來仲欠隻馬仔升到6星

同你一樣 廢老可以四突

一樣 廢老王元雞
我升木呂都唔升佢地

我試過轉隻徐黎打修8-5係可以1分24秒搞掂,但血量個到成日唔小心比佢HI到
如果5-6突MAX LEVEL應該輕鬆搞掂
8-9就仲係太厚血個2隻BOSS, 我得3突仲未夠做

其實考慮緊d銀 甲 武 唔要合左佢

等我儲夠 15把到 金 雙攻 應該就合晒佢走

岩岩過左修8-9
4突水曹+5突大耳+2突豬腳過左
其實唔難 主要係先破防再開覺醒轟落去

我都好多雙攻武同甲 事實上都係要三件就夠
多出來果d我裝落其他人到打征戰天下算

我D攻太弱
我兩隻6星都係10500攻度
馬仔就得9500

轉晒最強D裝比馬超咪得

調啲靚裝落馬仔度先
最後2隻都係水屬

或者係
不過咁快過左又唔知做乜
咪慢慢黎打佢先囉1

想問下修8-10其中一粒星無雙殺2次張郃
覺醒無雙得唔得

全3星都有排你玩
不過修20張原五卷唔拎住先都正路
一陣佢俾張警察王異俾你就開心

唔係喎﹐佢更新出隻原5黃蓋比你
到時又真係多謝灑

其實開武將係計開卷日定收卷日, 計收卷日既話可以而家拎左先
咁之後更新都唔會影響 當然如果之後更新隻神將你就少左個機會

你諗下
以隻驚愈多新將出
代表你集中出某些想要既將既機率就會降低左
所以早拿唔一定係壞事
我昨天開七夕箱4-6券又中甘仔

第日會唔會由笑人中布仔 到 跪求中布仔

運帝又發功
我尋日開45箱都係得一張4-6卷同1個專武箱

我昨天同今天一開券
合將
就成日中肥許肥

尋日果30個 一張卷都無Tim

總覺得布仔會改得好勁
其實布仔最大問題都係出技太慢
如果佢4技改一出即無敵 2技唔好on9企定定撚槍就好爽

一定改到好勁啦
專登點名話改佢
你地唔要布仔?我要哂佢!

水關 木張 火布 大力應該好玩

其實張飛應該都要改下 佢專都勁 拔山or虎都幾好

布仔話灑真係勁將
但大家就佢廢
你叫營運情可以堪?
佢整快4技加同2,3技唔係企定定就攻力好勁

岩岩開到張原5卷
但係警察王異

警察王異簡直係最失敗既做法
都唔明點解完左活動仲要比以隻野生存

呢隻野冇嫁啦
佢之後出時裝系統
除非將黑警王異變返skin
咁都仲有機會六突
如果唔係就會變黑歷史
我都有隻

我估計有可能會變返skin
咁用普通王異六突裝黑警skin應該就合理

應該兩者通用囉
咁不如出者魏既水關羽啦
話灑關羽都幫過曹操

點都要補償囉

差一LV80，好期待80張原五

有目標真好
一早80繼續頹廢mode

我果張８０就係警察王２

警察王２!!

一隻警察王異 比你自由選擇換唔換返張原5 再抽過

(諗下討好）

咁不如唔好開住啦
佢話最快8月下旬實裝服裝系統麻

個時裝系統 姐係唔洗留多把相同專喇

但開位就仲要估

個人9估佢專武隔離個洞係服飾黎

即係由警察王異轉成護士王異

開個時完全冇諗過會中呢隻野
不過揀多次都會照開 (望住張卷邊忍到手 )

應該就係 當然最好佢係唔洗用野開

但時裝系統既話 可能要直課 先比你買到黎用

得

咁賤格

力技隊就黎升到冇得升
再望住7隻木呂感覺好無力
ENDLESS..

Thanks bro

尋日合埋last一隻張遼, 依家張孫馬都可以6突
但馬仔真係值得六星? 依家突3緊
呢隊衰左冇主動減防技 張馬專武破防得3秒 香香食唔到個破防

我覺得馬超都唔勁
我六突左61lv 就放左係到

咁少隻木屬好難打8章
唯有靠技隊打

馬超用過真係唔算勁
係唔明點解趙雲D專武咁差

星彩咪又係 難得有減防技

屌呢樣真
木系敏將冇隻完美
趙雲人氣最高竟然唔係原五都算
但廢到咁 專武技又廢
星彩 有加攻降防 專武又係廢
馬超 有暈有破甲 正路來講就唔錯
但真係硬直太多
黃忠 又係唔知想點 專武廢撚到

下一隻改強就係趙雲

食撚左5隻wor

應該出姜維
佢係敏隊原5

出左冇得突都係晒氣
改返勁d專武或者技能仲好過出新英

改返勁董卓

以前打ps真三國 , 成日覺得姜維個feel同趙雲好似 , 感覺係趙雲弱化版
如果呢邊真係出姜維原5 , 趙雲原4 , 真係sosad

以隻驚可以甘寧係原5
黃忠勁過趙雲
布仔唔係個個都想用
就知佢會做得出

SBT

最搞笑係大喬數值勁過周瑜
有咩理由火屬技隊周瑜唔係第一架
仲有點解小喬會差過大喬呢
真係一頭冒水

來吧 盡情屌我

真。運帝

差啲按耐唔住係office咆哮出黎

飛龍彈已備

玩咁耐
我一隻水曹都未中過

咁又係...CLS

祝融都原五

話唔定20星張卷你都中水曹呢運帝
快啲轉裝俾馬仔過左8-9佢啦
8-10我都打唔贏爭少少
岩岩係前面執星先岩岩好執到20星..

我想拿多點肥許
技隊未成型

甘寧應該係屬於人氣高嗰批
但係廢老勁過趙雲就真係

其實曹操除左有冰仲有咩勁?

不過吳國最勁係佢又真既
但唔明點解朱然會勁過周泰
仲有大喬勁過小喬

最好笑係太史慈可以同孫策打到平手
但佢竟然唔係原5力隊
仲要係原3個下先難以相信

隊長技25%+破防+4技主動冰+40%被動冰(需連冰專)

屌住先

太史慈勁野黎架
又主動暈又破防又4lv暈專

黑仔左咁耐終於見到少少陽光

肥褚力隊黎架喎 即係點

我意思係想升力隊
可3突肥褚﹐現2突布仔﹐0突關公
技隊就唔夠數未成型
無水曹﹐可1突周DODO同可4突徐庶

咁無理佢係原3掛
打三國同演義
佢係可以同孫策打

拿拿聲沖埋20星睇下中邊隻咪知應該升咩方向

中左甘寧咪仆街

方向仲未知點
但小方向都知既

爭一隻馬仔咋喎

但都打唔到8-9修

劍圍一暈等於破霸體架喇喎
覺醒唔夠殺咩?

佢D技太慢
佢一跳D兵就衝落去打獲佢了

比我中隻 金曹或者司馬 當生日禮物得唔得

邊有咁誇張 一開波大把時間你出技

唔係呀﹐張遼D技係野野都比人打一下
佢慢過香香架

一開波暈佢破霸體 跟手出覺醒
再轉馬仔開覺醒 就算唔死都重傷
轉裝落馬仔度再試吧啦

好葡萄

試左4個大包都係打唔到8-5 3星,放棄等抽多3張突滿隻徐再試過

完全唔知班癡線佬係點打30星

起馬隻木屬一定要突爆過11000攻....1分30秒堅on9,仲要一下都唔可以比D弓兵射到

8-5我都試左好幾場

拍片望下

可一不可再
我懷疑我都打唔返

好幾場 , 都係十場內姐 , 勁

我諗要輕鬆過修8
真係要大量6星攻石先搞得惦
全金裝+攻暴防戰國 6星專基本野

話時話我都唔識用IP拍比大家睇我點合到原5或抽到原5

如果淨係合/抽原五就唔洗拍啦
冇咩人想睇

冇人想睇x2

一直都洗唔到金
一洗就差唔多頂數值

大叔又發功

因為要開個新POST
叫
真運帝之修8拿原5中水曹

個POST咁冷清幾時先開到新

因為有人中左水曹
好多人妒忌到唔上黎以度

我唔妒忌呀

好串喎

水曹呢啲野隨緣啦
要合到既時候就會合到架啦

快啲有新野衝擊下隻驚
真係好悶囉宜家

ＦＥＥＬ到自己就黎合到豬腳，成日合到４星５星銅

仲差一隻咋我

差水曹水司馬齊圖鑑
玩咁耐一隻都冇

我妒忌都照上黎啦

上黎妒忌

好串喎[/quote

打咗成日先得30個箱

yes
望住大家D水曹止下渴

就算呂布加強
唔出協力都冇得做大腿等人抱

我等尼馬6突呂布(木) , 旋巴 6突曹 carry

其實唔明佢個好友
點解唔可以好似其他啲Game咁
計埋好友個隊長技

唔加個木字ok?

唔加木字誤導人唔係幾好

木曹操打哂全世界

冇晒霸氣

出黎隻揪
打撚死你隻6突曹

岩先pvp真係輸左俾隊木曹 水徐庶 火陳宮
so9sad

我都輸過一次

huxxxxxxxxx 幾勁

唔記得名 睇下一陣撞唔撞到

本身係個團度日刷夜刷
日日都有貢獻
佢踢左我
依加lihkg團有無位置

好慘
我見好似有兩個位
你問下near 同尼馬巴

有呀老友 , 去申請 留名

想問點解我個5LV團，聲望過哂個數但係都唔識升lv

要團長禁制升級

屌...
原來係咁

旋巴驚名叫咩話？

Cokcok

應該洗左成100粒
ps. 係本身自己用緊個把

我都洗左起碼60粒左右 家陣洗緊徐庶把野...洗左30粒都仲未有

前日開箱都中左
不過已有

新手報道
想問下呢度仲有冇軍團可以join 啊?

lihkg8

同埋有冇高人可以指點下 我d 武將應該留邊隻好? 我玩到一頭霧水

有無位剩低 我個團頹到連銀箱都開唔到。我日日貢獻打副本都做足

貼圖

留ID申完之後

唔該高人

ID:阿記神鋒

ID:varenna

比較好既得602 呂布 黃忠 周瑜 單眼 陳官 同關銀平
你玩住力隊先啦關銀平, 呂布同單眼佬應該過到第7章

如果抽到曹操冰武可以練住火曹 周瑜 個D先

BTW我見你董卓2星,你識用董卓打木牛每日拎20萬?
"吊"禪, 黃忠同董卓可以每日打木牛拎20萬,去youtube睇下片

唔見既,聽日再望望

20萬都係岩岩先識
冰武是什麼? 同埋除左曹操 有邊d 係最好既武將?
我睇完個表 都唔知真定假
另外 睇你地成日講原5 係咩黎架?

冰武即係專武技
比較好用有冰專既有曹操于禁
原五即係原始五星 入圖鑑可睇曬
或者此post一頁有講

兩位個名都唔見

個表有d outdate 啦
就算原5好多都係廢
天生技加25%攻擊力就=好
曹操就係技隊隊長
敏隊就係孫尚香
力隊係關銀平
你有力隊隊長就用住先，包你過到修羅第7章同過關斬將
努力d刷合晒3把雙攻防武法寶鉓品緊要d
一隻單眼都已經好夠玩

即係哩d
好既專武技能有 冰涷，暈，流血，破甲，拔山同天人
專武有哩d 技能既武將都唔錯

我再apply左次 睇唔睇到？

爽

新手呢幾日掛多少少
佢個主公活動獎勵好似呢幾日完
盡力刷關多少少 升主公lv
你記得每日清晒每日任務
解埋成就拎元寶
隻銅子龍可以唔洗升
冇咩用
你可以玩住力隊先 升左隻關銀到60做隊長食25%傷害加乘

即刻搵你出來

通常呢D會一次過比人打哂3個出黎

咁你清定d 貢獻先啦

可能我地岩岩quit group 未夠24 小時 所以睇唔到?

睇完都搵唔到咩係原5 可能我眼大...
係咪呢d...
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

yes

我得隻濕鳩呂布同黃忠

好想開哂佢

如果想開箱 為什麼需要等

我手指想旅行

開

點解唔係六星金三哥

點解係叫三哥唔係三弟

因為比勿演死小喇加畜牲荼毒左

俾我會考慮下突銀張

淨係見到阿記

如果集齊呂關張都幾屈機
先唔講呂布改勁
機伴系統+張飛做飛長都食左+25% 攻buff
張飛再食埋專武+20%再開3技加10%
加加埋埋食足+50%攻
一萬攻都變一萬五千攻

開左90個箱 得1張4-6星金卷 開到佢

齊左

未中布仔

只好慶幸係6* , 如果只係4*仲SAD

未中木張飛

我都齊
但關張無突

申請左 id: AlexHLC

見到, 岩岩退左軍團?

11點退
尋日申請左個7lv團
入左之後發現個團長個上線時間係30天前
走都走唔切

70個7夕箱
4-6星卷(金)x1= 6星金尚香
4-6星卷x3 = 運帝

我剛剛都中左丞相

中左肥褚

咁多人中野今日

仲等緊軍團24小時冷卻

依度有無三國群 telegram / whatsapp 咁

完啦好嘛

中左肥豬
不過係修20星卷

岩岩買多次1500箱 今次係綠水25支

上次係藍水25支, 真係要斬手指咪再買

抵買咩

我今次都唔敢買呢個

依個真係太伏

1500元寶真係儲多兩儲抽十抽都好過買兩個箱抽埋哂d打都打得到出黎既野

留番黎等佢出番元寶各國卷／突卷仲好
同埋家陣好耐都冇再出某隻將既機率up 家陣是咪只會出新將果陣只有新將機率up

諗住打到廿粒星又中到隻豬突下咪同佢開心多一次
屌佢擺25支綠水俾人抽真係好撚冇品囉 綠同藍水跟本唔應該出現

根本武器箱同防具箱都唔應該出現

根本應該淨係擺原5卷係入面

原五卷都只係比隻王異

說好的原五？

抽哂Ｄ卷未先

好多經驗丹

80lv 長玩想入lihkg8

ID: leemaishun

三弟

未更新前 半棄緊

你睇下今次見唔見到? id:varenna

見到,但你係咪岩岩退團?
要等24小時

好友boss血量可唔可以十倍化

係啊 要到夜晚

得
一定留位比你2個

大佬玩曬啦

瞓一晚咁多巴打4-6卷中原五
我就中曬啲銀卡

洗咗一個月腎石都洗唔中曹冰

上面２００幾個箱先一隻張飛

加油啦 我洗左近3個月先洗到

多謝大大

二百幾箱中一隻張飛冇問題喎
小弟冇count但差唔多每日開兩次30
都未中過原五

尋晚都想問你架喇巴打
男人老狗叫咩妹豬

其實用1500 金買個7夕箱, 定用3000金 10抽好
岩岩先草夠3000金 唔知點用好

因為我真係c 打黎
女仔打機廢d 唔得架咩?

少有絲打 歡迎歡迎
唔好誤會 小弟識幾個女仔fd打機都勁

巴打可唔可以解答我上面既問題?

1500金個7夕箱極大伏 唔好抽
3000金個10抽可以一試 睇運仔

???

岩岩答完 但都係努力打廿萬先

其實打到18萬左右已經好夠洗
唔洗咁執著要到20萬 最主要係肥董普攻last個下出完要郁一郁
跟手即刻再繼續普攻 目的係cancel個硬直

我長期禁實個方向制同普攻制，最後一下禁埋無雙就得

有無人有60-80lv各等級需要既經驗值?

計黎做咩?
刷刷下就上到架啦

點解我打得4 萬

你隻董卓2星就要20lv同埋攻擊力大約要290-300左右
打得差唔緊要可以強制閂左隻game重頭打過

其實隻董卓係咪要練高lv 少少

太遲睇呢句 又要明天請早

咩係硬直?

如果比我我唔會十抽住
而家冇特別up
通常抽垃圾
建議留返d元寶
開位仲好

企係架車面前禁實方向制頂住佢就得了

佢最後果下攻擊動作特別大, 打完會停一陣, 呢個時後郁個方向掣會令佢冇停咁耐...
其實如果唔識cancel 硬直可以一直禁實個攻擊掣等佢自己打.. 都可以有16-18萬...
方法係一開始轉黃忠打車, 等到50秒轉董, 跟紅箭咀去架車前面禁實攻擊掣由佢自己打到尾就得

大叔你開得幾個箱有咁既結果都好合理呀

開三個

我習慣25個以上先會開

我今次試下一炮過，就完先開

等你好消息

運叔而家玩我地

佢嘗試製造一個假象 但失敗

係咪要24小時你地先見到我？

見到你但收唔到
要等24個鐘先收到

岩岩打返單/困8關既星
萬一攻周dodo切菜咁款
完全冇被克屬問題
打落仲痛過克屬萬200攻既大耳

我個隻6突左但遠遠未滿技

會否係周DODO做隊長同大耳做隊長分別

技隊一定水曹做隊長啦

簡單啲講
上到萬一攻 被克屬都係假

巴打記得留個位比我啊

我次次都一個就開 唔怪得成日比埋d 垃圾我啦

我發現原來要不斷apply 先得, 佢隔一排就delete 左我個申請

唔該巴打幫手睇, 岩岩先起身

留左名實會加你嘅

有時６點８點獎一兩個果Ｄ我就會開，開親都係銀幣

三十個先開,運叔例外

試過開7個中原5卷
開心得太早 , 警察王異

我刷夠一日先開一次，大約30~40個左右

lihkg8 仲收唔收人？80lv

等團長清一清人
留一留id

留定先, 有個就黎1日冇ON

而家有3個位
計埋妹豬同阿記收埋佢岩岩好
不過入左黎唔得閒刷都每日貢4000$
已經有幾日無尾箱
如果棄game 自動退團吧

之前我見個個都話有4箱
但唔係只要有40人貢就得咩

正常就係，但你見個團成日有4~5個0貢就知咩事

睇到架咩
點睇架

一堆0

Near bro召喚
來緊個星期要去旅行
可能會少上線

有入game,$4,000都唔貢都幾仆街

杰聰哥哥係邊個
佢無貢喎

咩係運叔?

修7-5, 7-7打左好多次先3星到
但係7-2仲未得, 有冇人教下周瑜點過? 成日有箭佬射

大叔想積極洗底但不停fail

收到

7-2成日過場畫面之後停左喺到就俾人抽幾下

thank you

一開波乜都唔好理
用周瑜去哩個角對住牆用普攻屈夠連擊先
周瑜可以打到佢地打唔到你
哩招我都係係facebook 個group睇到，但搵唔番條片

我都係用呢招, 但係D箭人會係側邊射

第一波好似無咁快出箭佬..唔好咁快清D小兵應該ok

日巴打求教 8-3困難比d士兵亂刀斬死（打到除晃一格血，有司馬冰專）

司馬過關係廢廢地架企定定on99咁...
一定要開住盾黎放技無盾就收番埋
一係比D裝周瑜同豬腳好過

你升高少少LV好易過架炸, 困8-10之前都唔洗咩技術就3星到

依度有無whatsapp group/tg group join

好似有

求link

諗住今晚開始down黎玩，小課係咪可以唔洗刷首抽

而家好似升到5LV有張名將卷
抽到曹操條路會易行好多

一直以為602 好勁 當我升到佢滿技時 先知原來人地眼中 602 係冇乜用

【Q & A】8 / 22 我們的真三國無雙 · 斬
各位主公好啊 (◕ܫ◕)
這裡是看著大家長大的雙兒，我們每日收集的問題都會彙整給開發團隊與營運團隊，
這次開發原廠針對以下幾點進行回覆，非常感謝真三國無雙 · 斬仍有著支持我們的玩家，雙兒與團隊也謹記在心，希望能創造更好的遊戲體驗給主公們。
作為表達感謝之意會發送「高級體力包子 x 5 + 3 ~ 6 星裝備箱 x 1」 給所有的主公 ❤
領取時間為 08 / 22 ( 二 ) 18 : 00 ~ 08 / 27 ( 日 ) 18 : 00 ❤

其實602都ok ga

對住水曹咪唔OK囉

又同原五加冰加剋屬的比

歡迎新朋友仔
記得
冇up唔好隨便十抽
有時間盡量解每日同成就
一開始可以刷下五星武器 合六星雙攻金武
專武唔好亂食
有問題可以上來問巴打

武將 特別係金色底既要睇清楚
唔好亂食
唔肯定有冇用既可以上來問

係唔好十抽
唔好睇呢度Ｄ人十抽自己又走去試下，九成瀨野

賴過3萬金

我都好似all in過二萬幾金

亂抽 衰硬

我都抽到都唔記得用過幾多元寶了

個次比 尼馬陰撚到 , 輕鬆抽中 祝融+甘寧數隻
到我ALL晒落去乜撚都無

睇黎個個都試過射哂幾萬落海

水曹同邊比個
都係水曹得
除左木曹
因為木曹屌打水曹

你地課金?

為呢兩隻野值得咩

當時都無人出評價 , 見到新野成班狗衝

唔明點解要課

我都唔明
但課左

以前玩轉珠課到癲左 而家唔敢

課38$月費 同成長基金小小地幾百蚊玩下就夠

收左妹豬同阿記啦快d 入去貢4000$
睇個勢又無尾箱

捐金啦 , 仲4千

而家187 未洗貢金住

黎緊個更新buff布仔

０隻金底

有隻2突

有新消息呀？

差dd

琴日先升左把曹專上6星洗冰，今日開到把3星曹冰專

我覺得洗招技仲煩過升把野上6星

一日未洗到岩技 一日都唔好升上去住呀
我就係錯誤既例子

留翻專武突

3星洗到升埋6星 再俾你抽多一把

佢最新個Q&A

Q. 請問對於特定武將的技能改善以及關於技武將的平衡問題有任何想法嗎?

A : 武將平衡調整的部分好像是永遠不會消失的課題，因為無法一次全面的調整完畢所以多少會耗費一些時間。
預計會考慮武將之間的相生相剋的關係以及 PVP 配對結果等部分進行改善。
首先 8 月底的更新會先調整呂布，9 月 ~ 10 月中也會調整一些較冷門的武將，並預計在之後對力武將以及敏武將進行漸進式的調整。

召集所有6突呂布既朋友
手持呂布 終有出頭天

一早講左要集氣啦

借 借問聲 我呢把係咪都要洗啊

希望改好D
唔好全世界玩黎玩去都係果幾隻

要洗到嚴寒先有用

將王異加時裝變護士王異

IN 力隊 WE TRUST

6 突點解?
隻呂布成日慢吞吞 出完技就比人殺死左

5等 首抽
係咪開得波
主練關銀屏 同 水夏侯淳？

冇天界仙石 可以點打? 見唔到有得買嘅?

力隊NO.1
技隊含撚啦

每日打過關斬將150星=1粒
180星=2粒

呂布而家D技係慢D , 遲D會修改 變番勁

同名同屬6星食6星 = 突破

睇你仲想唔想刷
我自己就覺得可以開波
練死一隻水夏侯 + 升到隻關銀屏6星 可以過到主線赤璧上
到時再睇下抽乜 再練

正 , 出埋最後1隻 桌球天王 , 可以6突

都好呀 唔洗玩晒技隊
我都想多d選擇

我早早入左啦，而加197大家快d出力

溫馨提示 , 夏侯可以主線刷番自己
留番 8隻左右肥料 , 升星個陣食番自己 , 上6星爆技 , 有排都唔洗卡關住
如果出到 金夏侯就留黎6星突破

10月中先預計 仲要漸進式調整
唔樂觀 戴曬頭盔咁

刷首抽呂布開局硬冇死

慢慢打囉
隻驚有可能想拖慢進度
你睇以架都有新人想加入
未必想咁快只比課長打以隻驚掛

成日笑布仔! 依家佢終於有出頭天喇

打到60 星就瓜左

0突出黎金龍都係比人虐

我一開局就呂布喇 冇用既

未buff呀

咁上下啦
你D6星專比主將用左先啦
把武器唔一定要跟番個人

我d 主將好廢 都冇乜得可以揀

新手開始打破50關唔容易
過關以我所知既打法
自己尋個最易既方向
1.主練一隻香香公主, 咩都比晒佢 (單隻打晒)
2.有曹冰專(曹帶兩隻輸出)
3.司馬冰專+2輸出流血 / 2暈/冰+流血
4.陳宮6突 (因為原三肯練就有)
5.關銀平力隊+兩力輸出 (攻擊力要夠一野破霸體)

其他方法就問其他人

收唔收到我

我睇唔明你d 專用名詞

關銀係咪冇關跌？ 爆技要抽幾夠幾多隻？

有 不過無咁早

關銀平以我所知無 , 要靠玉抽/石抽/合成

技能方面 (記憶中咋)
爆技要55LV
4上5 可以每隻+6技 (4隻) = 24
5上6 可以每隻+8技 (5隻) = 40
=食齊64技
所以9隻以下肥料就得

銀平 玉抽啦

敏隊出頭

希望真係改番勁 , 咁我D 吳卷就可以比策仔食

終於到我喇，集氣呂布

中咩

廢老，呂布仲係差1突

都係得張香馬

敏隊落機率迴避做被動技

唔該晒各位巴打

其實我覺得 技隊個盾可以改成將D 傷害減1半之類
0損無敵真係太逆天

或者個盾改短1-2秒

始終有個無敵時間好似太仆街
只有你打人 無得人打你

我岩岩開左100零個箱換黎10張4-6星卷
同一堆包

仲有希望，呢幾日繼續打

都有道理，不過睇佢公告應該都係傾向改勁敏力隊，唔郁技隊

仲未申請到 ?

你係咪申請錯左
你應該申請 LIHKG8 ?

仆你個街, 洗左咁耐
13.29上13.6
關羽個把13.5

已批LIHKG8，歡迎

洗到金已經好好

起碼都 14%先收貨

好靜

應該要等更新前後先會熱鬧少少

下星期先更新

岩岩到胡志明。 沖個涼先再上線

越南妹

屌信用卡扣完38蚊,但係顯示我未買28日包,想點

同客服講
盡量唔好比機會佢要你退錢
因為佢會送元寶做補償
同埋一野過送140個高包比你
之後更新後
個系統又會比你每日拿100體力包架

我依加岩岩開始係咪一直打主關就好？去到卡關先搞升星升技？

係
不過升技哩D一路刷一路升
日常任務 同礦埸多D去做

咁我應該6星關銀先 定水夏侯先

如果唔想用張飛可以再刷過
比較好用既名將有關羽, 司馬, 曹操, 許豬仲有遲D BUFF既呂布

why not both, 同一時間升3隻都得啦一隊放到3隻落去

玉抽係唔係指 平時用110 個玉壁 10抽果隻?
之前以為銀平冇用 掉左隻

係呀, 個D玉壁你狂刷關一埸有2個好易打啦
課38$月費一日有多110體力狂刷

你地升技係點玩？
升到5星 ，再3隻5星強化 +15 再5隻5星上6星+40 岩岩好55
咁樣係咪用少少同名爆技既方法？

小妹要返工 一日打到兩三關已經好多

十抽了

咁你可以選擇玩其他GAME都得
呢隻GAME基本上係要不停用時間掛機

你咁樣升 , 你額外個 3隻5星咪浪費左資源去升
應該4星個陣升星食埋D 4星

除非你係升原5 , 否則4星上5星 都要食自己升技

玩到無咩癮了

咁正？！巴打個陣你搞左幾耐？

佢叫我比交易編號,Google只係有買嘅記錄，都冇編號

巴打你AN定乜野
記得每次交易都會有封email, 入面有個訂單號碼

我把夏侯專洗左百九幾年終於洗倒流血，依家開把俾我姐係算點

咁就岩啦
無就可以cap買個記録比佢睇
同話佢知邊度有交易記錄

運帝你想點啊
陳宮好差咩 你又未6突
下流淵好差咩 好撚大力架
兩隻都偷雞摸狗

開完同樂會見有新人, 幾好丫
希望之後啲活動生性啦, 咪又絲路又當老玩家死

隻驚玩左咁耐其實都有點意外
十號波, 唔知可唔可以掛足成日
見咁多中原5卷, 努力下先

開左卷未

我一日就係打一關JA WO....慘過你
不停打7-8輪迴

陳宮都打唔到修8

宜家要用打修8做標準嗎
大把火將唔駛升啦
利申升緊香香打7-8

未開呀~
4-6星擺左好幾碌係度
冇咩武將位, 未會開住

學緊都市傳說儲武將突
儲緊惇哥呂妹策仔, 真心爆晒位

btw
宜家7-8隻權權好似唔識出咁
掛左兩日都係見得一隻

惇哥真係咁正？

好撚過隻天堂先啦
賣晒廣告 吹到好撚勁咁 , 點之極速收皮
仲話出左之後無人會玩三國

轉掛8-9

惇哥係我新中手既時候幫左我好多
報恩

佢啲招簡單直接又暴力

我有個女仔ＦＤ玩天堂２，問佢有咩好玩，佢話畫面好靚喎

原來係自己立FLAG

天2真係DOWN來試玩都冇, 見到D裝窿就唔開胃
反而FF有DOWN黎玩左一陣再刪

首抽6星郭嘉 , 終於大過仔喇
第一隻6突

靚都好
好過抽左咁耐一隻水曹都無既驚

定Ｄ黎，遲下改到第二隻勁又ＨＡＰＰＹ架啦，同女一樣，下個更好

依加79 25%
今日內升到80 邊個最快
依加刷緊修7-8

新手刷惇應該刷邊關

刷緊4-8冇出過咁滯

惇哥咁易出 銅銀用玉璧都見唔少

3-5 for sure

4-5 唔係出好多? 佢每一關都有寫掉落

3-5修 我就算用突爆既陳宮打都要11秒
人地打7秒收皮

蝦我

我7-9 過極都過唔到

開個首飾位比呂布/602 可以秒住過

返工時掛就自動過灑六章架啦
三星就回家自己手動啦

真勞力士斬收兩人，日日五箱副本4，有意lm

打6秒吧

玩呢隻驚最沉迷個排就係做住野都瘋狂掛機

有冇咁耐呀
之前3經/衝酒都成日掛, 仲要未滿突都唔駛11秒
係咪成日等呂布落黎?
佢個AI alg成日修改既, 唔係做咩有時本身唔卡又卡返

一黎要等呂布落黎 二黎佢鞭屍

北漏洞奶

打箱刷邊關

7-8/8-9
不過修7-8好似好D

朱然練唔練得過

係喎
宜家我打7-8同8-9都會鞭屍

火屬敏將
偶爾PK會見到既
不過啲招有一半向地下射

屬性本身又撞香香火屬
香香有25%隊長技, 火敏多數揀香香
朱然唔會係正選

家陣好似打咩關都會鞭 剩係鞭都哂你幾秒

練朱然倒不如練周泰
突6又容易

點玩好

你都齊左敏隊 刷7-8都夠做

力隊都齊 睇你想放許諸定惇哥 惇哥有流血專就勁d

見到孫權就諗起痴線佬隊

但我得一隻孫權, 冇得玩

我齊原五都未有隻金孫權

咩係痴線佬隊

無用的
最後我隻金孫權滿技60LV比我用左黎開洞

我抽同合都冇突破需要嘅武將

孫權升左六星後個隊長技係
"力量武將15%傷害免疫5秒" (大概, 掛緊廢事停黎睇)
加埋佢專武仙體技(X%傷害免疫X秒)
不斷進擊搏發動傷害免疫, 泛稱痴線佬隊(好似係)
或者叫仙體隊 奶典個D專武都有仙體技

無咁既資源玩啲咁濕尻既組合

所以係痴線佬隊

宜家仲儲緊專黎升香香個環

咩環?子宮環?

家陣32% 睇黎拎原五指日可待

個環闊過佢個人

即係邊三個人?

LIHKG 有冇團收人
新手

一留言係呢個post即合到金孫權

我都想合隻水曹

應該要谷防先勁?
之前我都打過仙體隊, 等佢冇左無敵就用香香3技1下秒左
不過4V4可能勁

孫權係膽囉
其他隨便啦, 見過惇哥/奶典仙體/呂布暈/徐晃暈
基本掟咩入去都得

唔知人地谷咩
無得突無得玩

仙隊都係搏仙緊個陣殺埋你
孫權D連招都好架勢, 打到飛起到死先跌返落黎

火技邊隻勁
已有水曹木司馬

我個隊係水曹木司火陳宮

要靚仔可以練周DODO

可能我陳宮運唔多 得一隻金
所以練左水陳宮

Dodo 司馬曹諸葛都抽唔到突破
我應唔應該練于禁馬超？

我都想知馬超勁唔勁
有得2突, 有破甲專

兩隻都有專武

木敏最強 好似係

我唔知黃忠定佢勁啲

木敏

黃忠冇勁專武

開左個手環....4 星既 過唔到

唔識自動掛, 用電腦?

孫權把專武升唔升6星好

好心出番幾隻木屬既4星力將同敏將啦 冇隻揀得落手咁濟
我升完香香同張遼都唔想升隻馬超

求其放隻趙雲落去

趙雲又另一個悲劇

岩岩望下原來我KICK左係100% LOADING好耐
啲包無清過

屌你好好瞓

趙雲星彩馬超銀平 隻隻都比上不足

咁等姜維

趙雲起碼都要有流血專啦
不過d技騰空騰到咁撚高，玩哂慢動作咁，點都係垃圾

點會用4星...

依加我個ac好似有啲高不成低不就無乜目標咁
名將突唔到
又無咩原3/4好升
成長同通關基金除咗修8-10都拎晒
突咗嘅都lv max晒
重有咩好做

無限合肥料

同埋你修8拎晒30星未
我而家差2粒不斷努力緊抽徐庶黎打

我同你差唔多
起度行屍走肉地刷關
D高包打好耐都食唔灑

一樣
宜家升定D唔用既將上60lv先
合將都合到冇哂肥了，呢2日打極都唔出4星肥

幫你地諗野做
每日掘1000元寶,3日就可以10抽一次
有好友BOSS就清, 合D 金色法寶出黎
合金色雙攻防武出黎
每種金色防武洗到有一把3紅洞,3藍洞,3橙色洞
金飾品
修羅8 - 30星拎埋張突破卷

同感
不過頭先上黎叫左次春後(兩日得兩隻孫權)
今朝掛到宜家已出兩隻孫權比我

我凈係合武將就夠了
武將合成樂

我要完成修羅8 30星

打7-8一次箱都冇，打7-3仲多

輕課玩家 東不成 西不就
呢幾日雙倍都冇掛 等今晚更新

係，通常掛2-3日乜柒都冇然後跟住果一日就會突然出好多隻
以上情況會不停咁loop

時裝出佢地先
A.小喬 B.周泰 C.甄姬 D.大喬

升80級原5 11點完嗎？
我還差20%

對，11點
我仲差5%

全部都無升

周泰變左真島

佢係直接當SKIN咁比原本隻將著上去
定係好似警察王異咁直頭係第2隻將

唔Ｇ

佢話會調整 唔知佢點改
會唔會就放係果格 專武飾品到

咁警察王異除左件制服變原３

之前同樂會好似講係咁樣出喎?
擺落專武隔離個格, 著左效果同專武類一樣
大概又多個時裝技

時裝技

BTW 4隻都冇練過

我啱啱先Lv76
我升到Lv75之後唔記得左Lv80有張原五

大喬如果時裝技整招燒/毒/流血比佢就夠哂

可以４突，勁就正

明明吳國大部份都有燒
是但執隻魯叔呂蒙都識放火, 冇燒太史都雙暈
唔明做咩佢咩都無

錯過咗啦你，我中廢老，當儲圖鑑

開箱3-5星金銀卷 中司馬

未就係囉, 仲要原5實力
佢老公都識3招燒啦

因為唔識合成個手環

將D垃圾6星武升到+20拎去加成
最好就銀色先拎去加成,易D出金色

有冇人可以指點下 個手環係點加工
係咪用個6星武器A 禁加工去6星武器B 度
咁B 就會係6星手環? 而A 係唔會消失

另外, 想問下 有咩方法最實際嘅儲技能方法?

趕到80lv尾班車

咦 今晚有update咩？

佢老公唔是孫策咩

三國時代就有換妻啦你識咩呀

今翅一碌都冇

哩到有2把+20 6星武
你禁加工就會將你選定個把武器變成手環，把6星武就會消失，一次用150000, 唔係將a 武器合去b 武到，所以就係要日刷夜刷，你而家刷唔到7-8,刷4-5都有大量5星武

存技能最快就係升星個陣用同名咁樣就最快
不過而家奪寶有得搶技能卷可以再快d

同問, 唔見有更新消息既?

姐係右邊第一個會變手環? 而左圖果個係唔會消失?
升星時用同名 姐係5星升6星時, 我要有5隻5星同名先升到技 咁有排儲喎

btw 刷4-5 應該好易刷喎 單眼佬刷邊關會多d 架?

左圖個把咪即係右圖第一把,佢比個圖你睇真D數值者
係咁架啦, 所以咪要日刷夜刷咁合D肥料博佢出到你想要既將肥
多D用奪寶搶技能卷囉

修羅4-5就係正正會出4星單眼佬

好愛你啊

成日比人屠

呢隻game 有冇得掛機架

而家藍區都個個曹司周
睇黎要再跌落去先可以穩5連

連續出戰可以連續20埸,你掛20埸4-5差不多20分鐘先望一次清個身D垃圾
OK啦

我地有冇telegram group 可以問問題架

叫團長開

有冇玩5星滿技單眼佬 可以穩刷到邊關?

自

升去6星可以輕鬆刷修羅4-5, 6-9
基本上都係得哩2關
等你地升高D防高先刷到7-8

因為岩岩開始玩，用緊關銀平 同 單眼佬 卡左係5-5

跑完文依加諗住將隻單眼佬升做滿技5星 再刷到修羅刷4星單眼佬升6星，想知依加個方向岩唔岩

我記得個時升左六星就可以過曬第六章
然後就刷4-5刷到天荒地老

係求其一隻到6星60LV滿技
然後刷修6-9或4-10

岩，6星就可以吊打晒頭1~6章
狂刷4-5順手合d 金色6星防武出黎

刷4-5刷到夠打6-9就刷6-9

開箱後開4-6星卷出司馬

6-9 都會出d 5星武出黎?

運
我仲未敢開D卷住

4-5出5星弓
6-9好似最多出4星甲，但係經驗多d咁解
如果你谷完隻火屬可以刷7-8，有5星武+4星甲刷
8-9就打5星甲

11點00分先80lv無原5

有隻之前活動升落既突2銀祝, 早排中埋把6星武, 屎忽痕又洗到流血
依家可以突4 玩唔玩得過

之前有巴打話佢D技太慢同CD太長唔好用

我谷緊單眼佬咋
就隻lv60 既602 都過唔到7-8

原來係7-9 唔好意思

有無關妹做隊長

屌

課金好時機

銀平? 冇啊...

咁你力隊邊隻做隊長

半價
是咪又要出動了

我好廢 乜都冇 努力練緊 比d 時間我

中間果個令我好心動

有無武將list upload上黎睇下

課得中間不如課$400嗰個, 留元寶遲D買突破卷

睇黎等我開新POST了

開左?

未

UP